仲有無人同我講警察都有好人呀？

屌你老母

14年icon係雨傘，19年就係雞蛋

過左5年，我地要進步，唔好再拎住堆爛遮

[呼籲]去野餐，帶雞蛋 !去野餐，帶雞蛋！

文宣 要同小學生洗腦

好仔唔當差

廢老老講有牌爛仔

那有好人

有呀
中國都有好人架

都

13億有100萬

為左份糧 冇左公義